[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (5) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

DLS
你地成班撚樣係咪玩嘢唶
3未開就開4
4未爆就開5

推行太快 要幫手開定Po

9點到10點 投年度歌曲

我鍾意佢俾top20都唱
之後係表演唔係一直唱返自己啲歌